大家覺得我點？

如題

辣殺

係辣殺就係辣殺